一邊反對功能組別一邊又想加入?係乜心態?

人格分裂

班偽本土真泛民試下駁

反對功能組別存在
同進攻功能組別去爭取普選
冇矛盾

善用起底功能

反對強姦
同用強姦增取你情我願既性行為
冇矛盾???
咁撚大矛盾都叫無矛盾?

錯誤比喻
1. 強姦係行為
功能組別係狀態

功能組別哩佃個制度唔公平
但選功能組別唔係不道德

2. End justify means
性行為冇關公義
爭取普選有

題外話
用功能組別去達到普選係冇機會
你話我放負撚都好 過三關係冇可能
不過唔反對打功能組別 起碼叫做盡係呢個位

功能組別係強姦犯集團
宜家警黑勾結係唔會捉強姦犯
你宜家混入去反控制個強姦犯集團
到你話到事先可以審判佢
你混入個集團係唔需要強姦人既

選功能組別咪一個行為囉
你參與緊投票功能組別咪一個行為
(性行為冇關公義
爭取普選有)反對強姦點解唔係公義? 文明社會接受到強姦?

係呀
但選有乜問題？
傷害咗咩人？

請問你強姦條女點有助反對強姦
你個九流比喻有咁講咩？
1999

你要入去間房入面 先可以熄左盞燈

補充 你情我願既性行為
一樣由百幾年性別平權運動 反父權運動 自由戀愛 一樣係抗爭出來
得來不易
點會唔係公義

屌你睇清楚自己寫乜先啦屌你

‘反對強姦
同用強姦增取你情我願既性行為’

學人懶醒

強姦條女點有助反對強姦
答:不能
功能組別達致普選 香港自由
答:不能
選有乜問題？
傷害咗咩人
答:承認給為小圈子選舉帶來合法性承受性 玩小圈子選舉係對民主侮辱

要推翻共產黨首先要加入佢地一樣

反對強姦
同用強姦增取你情我願既性行為

咪就係一樣同參與功能組別為香港民主一樣on9

句說話用來表達叫人參加功能組別同以上說話一樣on9

其實係
推翻國民黨果陣入便都混咗好多共產黨
黑警要打爆義士亦都混咗好多鬼入tg group

屌你啲邏輯真係屎到一個點
好撚眼瞓你慢慢啦

其實講咗咁耐
都仲係會有呢啲論調出來

政府嘅任何法案，包括政改方案（而家唔係講政改內容）
要得到立法會過半數在席議員通過先會成立
（換句話講，手握過半數議席嘅陣營，就可以左右政府嘅所有決策同財政預算申請）

泛黃陣營（泛民＋本土）
目前睇來無可能橫掃千軍
贏晒全部分區直選議席

如果唔去搶功能組別
令到泛黃陣營控制到過半數立法會席位嘅話
咁永遠都唔會有取消功能組別嘅一日（都唔會有否決到黑警加薪呃OT、或者搞立法會專責委員會查警暴嘅一日）

成件事就係咁簡單
泛黃陣營要實現取消功能組別
就先要贏到功能組別最少一半席位（假設直選仍然係同建制64分）
泛黃控制立法會多數票
就至少可以理直氣壯咁迫特衰政府/北京按基本法規定
取消功能組別實現「普選」

如果因為功能組別唔符合普選嘅原則而唔去搶
咁其實連分區直選都唔好參加
因為選到都唔夠票响體制內做到任何有影響力嘅事

天寒地凍，大家繼續圍爐取暖好了

good evening sir

兄弟爬山，各自努力

無話唔得，睇你有無咁嘅能力，有個蘇聯人叫Gorbachev 咪叫做到

反你條五毛就啱喇

用心制作，請用5 分鐘了解功能組別登記

幫功能組別洗地